我地輸係因為唔夠敵人惡毒+心狠手辣

對住無情既敵人
我地仲未做到佢地既境界

例如
對住自己既on9 父母都只敢罵戰，苦口婆心勸導
但連狠心少少都做唔到

貪官要奸
清官更加要奸
大家明唔明

真係要狠心點呀各位
唔好再咁重道德包袱